[苦主] 有無巴打部iphone 8plus 貼完玻璃貼條白邊好粗

貼左n 張都係離晒mon,
條白邊勁粗

隔離果部8+ 就貼貼服服

巴打有無邊隻牌子推介下

利申:貼 閃魔

竟然無其他巴打出事

唔係好明邊個位白邊

即係4 條邊都浮起晒

唔是呀 2.5d 都浮起晒

貼落第二部iphone 無事
唔知係咪我個mon 有問題

質素唔好 個mon4邊浮起左
我自己部iPhone 7 plus都係咁
試下全屏貼 會無咁明顯

你係指個IP MON嗎?
即係無得救

無得救 一係拎返apple 應該有得換？

我都唔知點叫佢換

有無其他巴打試過

Moon貼係一個騙局

唔關8事 7都會，有幫人貼過就知

貼既問題?

我都想知有無邊隻貼係岩用

貼完後有同感, 手感同裸機比亦差左好多, 搞到想拎走佢裸跑算

巴打你係咪見到有白邊就即搣
幫人痴過 iphone好常見會有 但係通常過幾日就冇咗

8仔準備課比AC+, 然後裸跑

由iphone 2果陣就裸跑到今日
用套用貼非常ON9

唔是呀 我貼左幾部 得我自己果部出事
我無搣到 而家都係貼住
條白邊唔是好幼果D 有2MM

試下其他牌子嘅mon貼或者買白邊填充劑
利申：我部iPhone 7 plus都係咁

所謂白邊填充劑，其實姐係油

你最後用咩解決方法定由得佢

我部7plus都係咁
普通貼會有邊，用全屏貼都有泡

最後用左AT非全屏就無事，但防指紋麻麻

apple store有機痴膠貼，膠貼就一定無白邊

iphone 8plus 2.5D完美貼合

自己去search下白邊油呢樣野